光復中學穿納粹軍裝新聞也傳到日本啦 也引起日媒報導和日本鄉民議論

日媒新聞裡提到光復中學穿納粹軍裝的新聞事件是經由PTT的爆料和轉載而越鬧越大

也提到了英國進行的無知指數調查 台灣在印度和中國之後 無知指數40國中排行第3

而台灣的總統府也對納粹軍裝事件表達了批判
以下是日本雅虎新聞留言 和 2ch鄉民的反應

看看以色列在巴勒斯坦幹的事 真的是自我感覺良好

=> Dies irae的電視動畫開始放映的話 日本的cosplay奴會大量增加吧 沒問題嗎?

=> 納粹軍服在網上都買的到

=> 對愛好者而言 不得不說納粹軍服真的是軍服中的極品 最棒的傑作了

=> 都沒教世界史嗎?

=> 納粹大屠殺是一場慘痛的悲劇 但今天以色列的所作所為有資格說話嗎?

=> 中東的朝鮮人

=> 希望以色列能從地球上消失 和支那人和朝鮮人一樣 都是人類的敵人

=> 日本人＋台灣人（本省人） vs 台灣人（外省人）（國民黨軍納粹風格軍服）

=> 我記得某K國還因為某歐洲企業廣告使用類似旭日旗的標誌 還要人家撤下廣告咧

=> 我喜歡台灣 但這種事並不好 除了以色列 法國和波蘭也是對納粹很反感的

=> 這種cosplay算是對納粹的一種崇拜吧 反而無法了解正確的歷史 造成無知指數上昇

=> 相比這些台灣學生的作為 以色列用火炮坦克炸彈攻擊周邊的國家 進行領土支配
猶太人真的有資格自稱是聖人的後裔嗎?

=> 是模仿櫸阪46吧

=> 是外省人的學校吧 一定是國民黨供給他們納粹的裝備和武器

=> 是因為中華民國以前和納粹德國簽訂軍事協定 曾接受過納粹德國裝備和軍事支援
所以軍服是受到納粹德國的影響嗎

=> 以建國理念來說 以色列是反納粹 南北朝鮮兩國是反日 拋棄這理念就會動搖國本

=> 不支持這種行為 也不認為這行為是對的

=> 以色列承認台灣是一個國家嗎? 中國一個震怒 以色列就斷絕台灣外交關係不敢說話了

=> 以色列的現在進行式是針對巴勒斯坦種族淨化

日本Acg間唔中都搵納粹直接間接做題材其實以色列人有無批評過大帝國應該點都出名過台灣一間學校

連登仔繼續死撐話無問題啦

always keep in mind the history wittern by winner